2019商台叱咤我最喜愛男歌手係咪應該張衛健攞？

古天樂上年可以攞我最喜愛男歌手，
今年係咪應該張衛健攞？
下年如果子華神有劇/戲出，唱左首歌，係咪又可以攞？
再下年如果發哥口痕唱佢電影既主題曲，係咪又可以攞？

首先要上到叱咤個榜先

係

假設佢地有歌上榜，你係咪會支持佢地攞？
張衛健子華神發哥咁受歡迎，我真係諗唔到點解攞唔到

推

係度單單打打

Captain nancy輸在係新城人
如果唔係，今年應該佢攞

我只想 身體健康

答你:係!
你老母唱帝女花唱到上到榜仲要有大多數人投票俾佢，佢都一樣拎到最受歡迎女歌手

事實上子華神上年已經有featuring過基仔首子華說，所以有份候選最男，只不過啲人留意到古仔留意唔到佢姐